打128 search都唔夠數，今日禮拜四喇！

唔好講咁多
128，維園見。
你黎唔黎先？

連儂牆好，airdrop又好，搭車發開口夢都好，掛係口邊
128，維園見！

光復香港，時代革命
128
128
128

自己十連？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

9

8推

7推

6推！

5推！

3推！

2推！

1推！

光復香港！

時代革命！

五大訴求！

缺一不可！

Push!!!!
我要128見到大家，上熱門阿屌老母！

up

上熱門，上熱門！
128,128
維園見，維園見！

上阿！

我要上熱門

多啲人入黎推行動post阿
未完架！
128維園見

會唔會本未倒置?
多人想出先會多人Search
唔會多咗Search 而多咗人出